Asus ZenFone 討論區（5）

新post

留名

問過兇宅，銀色而家訂就29號有得攞
但佢話訂一部嚟一部，好難有walk-in機，唔知真唔真

係都唔出奇
因為冇人覺得zenfone6會大賣到

仆街佢而家訂要俾$1500訂先

香港鬼有人識華碩

九成用iphone三星

ROG信仰之眼就有人識
好多人唔知rog其實係華碩嘅

咁堅？

由g5轉過黎用Zenfone 6爽到呢
不過今日搵moon貼都搵左好耐

唔係船運咩？好難訂一部嚟一部

我諗佢意思係間鋪認頭到一個數量，當返貨就俾呢個數量佢哋
如果超過認頭數嘅就退落下一輪度咁樣，所以就話無walk in買到
但其實官網會唔會啲貨量大啲?但官網買如果有乜嘢問題要換貨就好煩

冇送moon貼？

深水埗黃金應該有得買

同問

冇.....
不過頭先上asus個fb見到原來有貼送
我同翻asus講, 佢地話會俾翻我

係邊度買?

之前有巴打講過話cwb有間fortress有貨

同上，誠哥話月尾有機到，黑銀一樣，己訂。

都唔知上個post做乜，嘈埋d無必要嘈既野。
機都未有得用，已經灰到爆

今早睇左，把聲幾好聽

有無moon貼介紹？我淘寶睇緊

我求其去黃金買住一張黎用先
hoda就官方認證既, 不過唔知hk有無得賣
你買機本身都應該會送一張, 但唔知乜牌子

我訂左銀色，等緊。
機入面有一張？

應該係另外俾既
我買個時冇送到, 佢要之後補翻張貼俾我

我csl應該無，不過都要買張新

新po 留名

zf6重有無室內定唔到位既問題？

暫時冇

之前用zf5玩pokemon go入親室內就玩唔到

我覺得黑色背面個ASUS logo會變色靚d

有冇Ching 有需要 ？ 有就PM我

10蚊郵寄
面交免費只限灣仔地鐵站時間就我

咁多張嘅

好過Ray Ma非常多

果日好多老人家去JOIN 食完野拎完電就唔要放係台
要既留TG (而家自留意到呢度冇PM)
數量有限
之前網上登記果個好快完

想要張
tg:dennnnloomoo

你搵Ray ma 比？ 我no comment

我係灣仔，點搵你？

請問呢部有無support usb c to hdmi?

返工星期一至五食飯時間或放工時間 頭先數數其實得5張 有張我同個FD

姐無晒定仲有？

請問係咪凶宅？邊間？
想去訂，謝謝

係，多半年爆moon保

新出都講到好似好難買到咁
想3-6個月之後先買會唔會索性唔嚟貨，仲難買？

可以講邊區嗎？我怕其他區有唔同安排

謝謝

全部區都有多半年爆芒保，你睇佢店內宣傳會見到，sales講既野同上面巴打一樣，話有機會跟訂單派到唔到舖，預一星期內到。

好的，謝謝

個價差一截呢

去凶宅玩完ZF6，睇黎keep住用nokia9更好

定位唔同

視乎你需求係咩

個人覺得相片質素同ZF5差唔多，而全景相片既質素就更令我失望

想要一張tg: howaythelads

我去葵芳個間訂佢企硬要收全價
是撚但一鳩比哂佢算無煩

Nokia 9而家update後影一張raw要load幾耐先save到？

同感

都係差唔多， 五到十秒啦

無

想要張
tg:t800mc101

Thxxx

想要一張，tg

想要一張

你是最後的了

zenfone 6有冇得好似lg 機咁lock and hide 相簿?

原生相機好差
要用Gcam

一路心大心細Asus 定Samsung.
但係zf6個營銷策略真係令人好無奈。
又玩先出消息再出貨，仲要隔咁Q耐，都唔緊要啦，又玩類似飢餓式銷售。

本身覺得幾好幾抵用，但係等下等下又會心諗：坦白講又唔係真係咁非買不可，點解要等2個月？然後就考慮轉會

今日去凶宅玩多次，原生相機真係同ZF5差唔多
低光/高對比既環境表現好失望

根本而家電話呢樣野真係無需要訂....反正d新機出得咁快

啱呀。。。心諗大佬我九十幾個選擇，我真係想換點解要等2個月。。。我真係唔明Asus 諗乜。。。

同埋如果佢好似ZF5個陣咁畀ZF用家平D買機，會吸引過送呢樣送個樣

咁依家都係趨勢係咁架喇。寧願送野都唔好劈價。送耳機呀，送手錶呀，間間都係咁

邊個仲未買?中央田有貨喎

等緊銀色, 不解釋

睇下邊個想買又未買到啫唔駛解釋嘅

喺佢到買有無得上牙石攞嗰個濕鳩限定優惠？

咩優惠？

咪之前預先登記送microSD 多一年保養嗰個

應該無,不過你打落去中央田問下

阿澤實牙實齒話6月尾到, 差一星期無理由放棄咁多野贈品同個爆芒保.

Tg:hohohoho1

多謝巴打

有無人用緊部機，掂唔掂

7月5號, 又改左去7月6, 死人ASUS 唔想賣就出聲, 係咁DELAY....

上個post條友原來真係傻嘅，周圍撩人罵戰

佢又去咗邊度鳩up

唔諗佢部機啦屌
搞到就算我7月6之後先換機都唔想買佢

好似係 3星 po
又係話咩 a70 係odm 果d
欠缺品牌誠意

所以都係唔好理佢，block咗佢算數

咁又唔洗嘅
odm 定oem 我理得佢 啱用 啱價咪買

真正有趣嘅 係佢背後嘅動機
究竟係咩廠打手

odm廠打手

睇個on9仔係咁發神經就好笑
明明係三星係支那開廠做研發同生產都可以叫做貼牌機

用緊，由g5轉過黎
暫時覺得好不錯
係重左少少
揸得耐有啲攰
另外不太滿意佢得USB 2.0

好笑在 佢自己 ff 好多未發生嘅野
預測會執會點 跟住自己講到實牙實齒

係大陸 唔設廠 = 轉用 大陸odm廠
就係唔俾人 係其他國家 設廠

操作順唔順，同埋雖然有5000mha，但用落食唔食電

有冇原裝鏡同gcam影嘅相對比下

順
電一般 待機7個鐘食8%
正常應該用到一日半

順過g5太多
亦唔食電
我叉足電
朝早8點幾開機，去到lunch time剩番93%電
之前我仲擔心佢發熱既問題
但用落都唔覺

個on9仔特登走入嚟負皮

邊度有行現貨

係屋企影過對比過，不過驚自爆，唔post啦
係低光下，gcam成像detail啲，發色自然好多

gcam 可以禁自拍 個鏡頭會轉嗎 同埋仲有冇廣角功能？

會自轉，但好似用唔到wide鏡

經Club買會送mon貼? 見佢description好似無講

應該講，買機就送貼

其實幾時先有貨

如果你係要黑色6gb/128gb既話, 而家都有

請問邊度？

之前有巴打講過話cwb 誠哥同埋黃金有得賣

早兩日入左, 有幾點可能要留意返
Mon貼暫時難搵
電池設計係5,000mAh, 但一check之下好似唔足秤
得4,800mAh左右, 買左既ching可能check下好d
190g重量, 睇落好似同普遍手機差20- 30g, 但拎上手分別都幾大
真係冇咩垃圾apps係裡面, 好clean, 而內置既apps相對地都算好用, 不過暫時發現佢個file manager 冇得快速 scroll down, 如果個folder有幾百個files, 真係掃mon掃到傻

6Gb ram 係咪已經好夠用?

請問係㩒邊到先用到wide鏡呢？

唔該巴打！
我仲以為嗰個係pointer黎

把聲幾好J
好有新聞主持feel

已淘寶moon 貼同機殼

我唔太打機，正常用一定有free ram
但如果你打機，或者喜歡multi task既話，揀番8gb ram可能好啲

我都用緊g5
玩pad拉得快會定格或者斷珠
呢部機有無呢個問題

新機正常應該冇依啲問題

知唔知邊到有現貨 急用 等唔切256

csl屯門 得黑色 我走勻csl 1010 豐澤都冇銀色

銀色下月出

銀色都未出走哂全港都無架啦

csl出機mon貼都唔送

嚿垃圾原來係sony打手

有無巴打用緊5z?
更新完最新版本，sim卡會收唔到信號

見我講邊部…就話我係邊個brand打手。天真的asus打手…
下次S10定zenfone6 你又po多次？

重開 解決到嗎？

有冇人覺得 28/6 walk in 買得到？

8gb 256

問過幾間豐澤都冇貨

兇宅落咗訂
但求好過lg就得
希望冇伏

重開左好多次都唔得
睇台仔果邊講，唔少人更新完都係咁

咁癲

早知唔更新，更新前咩事都無

我都係等緊大貨到walk-in買，想慢慢試機
牙石啲機真係要試認真啲先得

大貨幾時到？

呢幾日想換機，HKPRICE淨係見到三禾有賣，定繼續等?

咁唯有轉會
出咁嘅問題 真係好大件事

我仲以為CHING 你已經買左

牙石啲機嚟試清楚好易做子龍
以前奶過嘢

當年padfone2真係用到屌老母
上到連皇家俱樂部個姐姐都認得我
不過好彩之後用zf3同zf5又無事

想問豐澤買係咪較多野送
同銀色有貨未6G 128

好在我用padfone 2同zf3 ultra無乜事

不過padfone 2啲qc真係好出名

銀色未出

我都想問有未... 打左去CSL 問左幾次都未有貨

6G/128G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月20日更新)
6G/128G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月25日更新)

送貼

仲有半年爆mon保同信用卡回贈

頭先問左灣仔 如果大貨 準時返到就28號有銀色 但得256 冇128

thanks

如果

咁有無黑色128

灣仔腦場 Asus
佢話要 check 貨倉
我冇再問廢事 check 完唔買

Thanks

豐澤網見得呢兩間有貨 但去之前最好打去問問

整合
Asus專門店
CSL
豐澤
有機會有貨

岩岩食飯去大有1010問

個職員話就算我落訂都答唔實我幾時會有8＋256既貨番到

班marketing究竟搞咩
做左咁耐推銷 但根本冇貨俾人買

始終香港市場唔大 無諗過咁好反應

上環果間問左, 佢話係壞貨黎

壞貨 咁驚

如果跟據 我今日問果個代理鋪哥仔 你星期五再問啦

呢次真係捉到鹿脫唔到角

由發布定價果時同主要競爭對手價錢差千幾二千
叫雖然冇咩送 但起碼平係機價度

結果去到第一水出貨時對手已減價
選擇多左 而你冇貨賣

佢本身做開電腦野 冇理由唔知貨期係幾重要

台灣都唔夠賣， 有無關係呢

淨係出得一部旗艦機都唔夠賣

之前有位巴打去拎機都話個玻璃有氣泡
買Asus真係要驗屍咁檢查先好收機

.12345+=

可能無諗過咁好賣呢

下.... 有氣泡似係爛左之後整過

電競手機本來就是為了遊戲而生，早前有報導指華碩在推出下一代 ROG Phone 時，將會跟發行多款手機遊戲的騰訊合作，遊戲會特別針對手機作調整。日前台灣傳媒 Digitimes 引述消息人士指，這部 ROG Phone 2 旗艦級電競手機相信會在 7 月 23 日於北京發表。

來源：phoneradar

Digitimes 指 ROG Phone 2 在 7 月發表後，然後會在 8 月初中國最大的上海 ChinaJoy 遊戲展上展示。ROG Phone 2 據說會採用 Qualcomm Snapdragon 855 處理器，搭配120Hz 刷新率的 AMOLED 屏幕，為了配合大陸市場消費者的需要，華碩將會推出兩個版本，其中不含配件的 ROG Phone 標準版，價格將會在 2 萬台幣以下（約 5,002 港元）。

仲有呢部個價又玩自己打自己

不過加埋騰訊即刻唔會考慮

豐澤全線返哂貨(好似係)

等電話到

獨家賣都可以缺貨缺半個月……其他牌子呢兩個星期係咁減價

飢餓營銷

勁無奈，早知買多部Xperia

我呢度都有張 只限銅鑼灣/天后/炮台山地鐵站免費面交 想要嘅巴打請留tg

@Abcde9876543

pmed

係台灣見17990 台幣6GB128得台灣保18個月，諗住照狗衝但姐姐同我講無貨

你真係去台灣買
唔驚要做任咩

其實台灣機有無國際保
我真係想直接去台灣買兩部

三卡槽真係好好用

聽日係咪即場買到銀色？

notebook就有
電話未聽過

牙石真係垃撚圾，銀色隨時過埋14/7都未買到
ol97

想問下有冇師兄 仲有zenfone 6 禮品換領卷多，可以比張我呀？

無國際保，我有問個店員，佢話有事要拎返台灣整

此為預訂產品，將於以下日子出貨：
6G/128G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月20日更新)
6G/128G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月25日更新)

一退再退

正是

fuckkkk

呢個係csl定豐澤

ASUS自己網上商店

連自己都唔夠貨派 係咪唔駛諗佢會有貨派街

又好似推遲 Xperia1再跌多$500佢就Gg

我已經續約時拎左部Xperia1做副機

諗住主打呢部用黎打機上網用

多數舖頭都冇demo機擺出黎

一般人邊會識會買zenfone6

睇都冇得睇

有都放係暗角
其實無咩分別

細店x1再平d真係買x1好過

但x1 拎上手真係好撚長

唔知出完呢部旗艦係咪會出部大電嘅型號手機

大電量對我呢講真係首要條件

以前剩係得衛訊會放顯眼位

而家衛訊都冇得賣

好想知係邊個決定誠哥獨家

同埋電好細，仲要4k mon

電細講左咁多年仲講緊
平均有6hr sot

唔係掛, 又改期, 屌。
去CSL 嘈算, 換買第2部

屌 713飛啦 無得用

Zf4又有update
有冇伏

我想要張

冇哂啦

當年用z3半日舊電就收皮

咁多優點係要搵d野彈下先得
唔係點說服自己揀其他機

z3係當年核電皇你都話半日玩完係咪要 檢討下係咪自己問題

有咩?收唔到嘅我

zf3最近好撚慢
係咪壽命已到

用緊zenfone 3 zoom，有邊部有佢啲電咁襟，似乎zenfone 6都冇咁襟

由於清關延誤，導致貨物未能於本週末的長假期前送達特約零售店。ASUS 已安排物流運輸在假期後的第一個工作天馬上送貨到各區門店，首批預訂了 ZenFone 6 6G/128G (霓幻銀) 及 8G/256G (星夜黑、霓幻銀) 之客戶將於 7/2 陸續收到取貨通知。ASUS 對是次延誤深感抱歉，再一次感謝大家對 ZenFone 6 的支持。

ASUS Mobile HK
9 分鐘 ·

由於清關延誤，導致貨物未能於本週末的長假期前送達特約零售店。ASUS 已安排物流運輸在假期後的第一個工作天馬上送貨到各區門店，首批預訂了 ZenFone 6 6G/128G (霓幻銀) 及 8G/256G (星夜黑、霓幻銀) 之客戶將於 7/2 陸續收到取貨通知。ASUS 對是次延誤深感抱歉，再一次感謝大家對 ZenFone 6 的支持。

2/7先派第一批官方貨冇訂既我去1010唔知有冇機會拎到淨機

災難

下 第一水都要延誤

痴撚線公司

zenfone 6聽講續航力唔係咁高

唉 本身都想買 宜家話要等一個月真係好動搖

牙石手機部真係可以執柒左佢
發夢夢到呢一水兩色夾埋都得好少數量
仲要應該無咩銀色

一日半一叉無問題
兩日一叉就難啲

好彩無訂
當人狗咁撚

好彩冇訂x2

等到佛誕都未有貨

佢FACEBOOK回覆「首批」預訂個日期剩係計到14/6

打左去問CSL, 今日都係未有(銀色)貨, 明明原本係今日有.....

7.x hrs sot.
比我想像中無咁好。 可能855

上面講左佢清關延期 要2/7先派到貨去各區門店

明知都唔提早, 係咪ON9 架,牙石.....
一陣去CSL 轉第2部算, 未試過咁ON9(除左IPHONE), 買第一批要人等....

今次真係好撚失敗
明明部機幾好,但出貨出得咁撚柒

上mobile01睇台灣21/6有人出黑色8+256既開箱文
香港而家8+256連影都未見

老實講以佢唔計限量版12+512
都只係得黑/銀 6+128 / 8+256 四款 個產量都不足得咁緊要
最唔明係既然你黑色6+128出到街 即係6+128個底已經有係度
換番用銀色外殼又搞到出唔到貨
咁好心你主打一隻色 其他色之後先推啦

有冇巴打買咗？個藍芽點解開極都開唔到

唔係嘛

真，開極都開唔到

今日見到黑色 6 + 128 有現貨， 有d 衝動想買

邊度？

中環個間

中環兇宅

係咪demo機黎架

冇問呀， demo 機我係門口度玩。 之後我問佢有冇貨。 佢話得 6 + 128 黑色。 有興趣既師兄可以去睇下。

仆街 今日先係豐澤訂完 貨期15號

訂黑色 6 +128?
我等緊銀色現貨 8 + 256

係

求救定係我唔識較

問下有冇得轉

等唔切銀 買黑色算

邊度有貨？

無左OIS咪死得？一般人邊有石膏手可以咁定？

手機OIS得一兩級啫,又唔好諗佢好有用
有時仲會比佢拖累影到梗加矇
無OIS咪拉高少少ISO,提高返個安全快門
最多雜訊抑制到油畫化

中環部話咁快比人買左， 得返德福有貨

仆街,點解我訂咗都未收到電話
又係派比街都唔派比啲訂嘅

兇澤係咁仆街 你買個間冇貨 就叫你訂，鋪頭返多左d 貨派完又唔會轉其他鋪頭出機比人。

有冇人知十周年版本有冇消息?問過CSL都係話唔知

Asus咪話七月會公布
等啦,呢連普通版都未攪得掂

全平moon難搵moon貼？

新機嘛

睇左幾段zf6 vs oneplus 7 pro youtube片有啲心大心細

大陸機

因為1+7相機 ,芒 仲有立體聲靚d?
但大陸機 唔驚比人hack 資料？
Zenfone selfie 贏rw

個曲mon 睇落正啲，不過我唔急買，幾個月後牙石個價應該吸引啲

8GB版係唔係仲未出?

減價未

貨都未派減乜

刻意控制個supply做到好渴市

咁少舖賣，幾乎獨巿，會唔會好難減

30啦，幾時有機用，屌

佢發佈個刻本身好期待
拖咁耐已經冇左個種衝動
都係睇定d先

拖到咁不如唔好撚賣。
哂氣

冇計啦 牙石可能都冇諗過反應咁好
早個幾代牙石都仆到直一直

咁不如唔好賣街
收埋係自己官網賣咪算
收幾多單做幾多部咪唔怕仆街囉

都係 得專門店，csl， 兇澤 有得賣， 的而且確係有 d on 99

佢唔係唔夠貨，係冇貨，銀色同8G一部都冇，唔關銷售點同受歡迎程度事

不如訂製吖？！訂一部做一部吖？！仲矜貴

冇貨賣點反應好

尋日兇澤6 + 128 都有少量貨，今日已經比人掃埋。 冇計 都要等，因為其他機冇乜睇得上眼。。。

好多人訂完之後拎唔到 咪即係求過於供囉 都可以話係反應好既

得幾部現貨賣完冇貨叫供過於求

咁你點知有幾多人訂左先 有好多人係FB屌鬼訂左第一水都未有貨

如果我有牙石 vip 卷，我都訂左

我就係有張coupon先急訂 佢要30號之前redeem

我想要佢個額外一年保渣， 其他咩sd card, air sim 都係廢。 諗住等佢出現機會唔會再有額外保養送。

唔係有 eis咩？

同意
連demo機都冇得試

Push

其實mate 20 同 米9 都冇ois 架啦。。
個時咪又咪話影相好靚 好掂
Zenfone 6 冇ois 就即刻比人話係垃圾機
其實ois 對手機幫助不大吧 一般夠光都唔會有影響
單反機 大把人都用防手震鏡頭架啦 咪又咁影

ois只係輔助影相
而唔會直接影響成像靚啲

ois 我覺得有時 有drawback
係低光環境下
有ois 嘅手機 個auto mode 設定 會偏向 低iso 慢快門
反之 冇ois 就偏向 高iso 快快門

有ois 對於影一d 移動 object 都幾有影響
有時 雙手震d 都易影到矇

其實可以參考下有冇 ois 係咪真係好大分別

我已經等唔到轉咗三叔

都買唔到機
有咩好討論

努力等緊銀色

邊屌華碩邊等攞機

希望聽日有

等睇有現貨唔派訂

100%既事

大家冷靜啲, 收到風10月有大貨到.

就黎認唔住買 1 + 7 pro

好興奮呀
不過10月應該叫淨貨

10月會唔會減埋價

想問下點解要買大陸機既？

睇review 幾正， mon 聲 相機同正。。 e鬆廣告極推。。
但今日見到 1 + 7 I.T.部 send 左咩哈哈哈哈 message 後。。。 都係唔好諗。。。
再加上洶佬已買imak 保護殼 同套。。 都係只好等。。

water test

大陸機從來唔諗

10月大貨一到即刻變死貨

今日有更新

加油，因為我用緊大陸機想快啲轉走所以等唔到
期待大家收到貨之後既評測

十月

今日到貨d銀色總數少到on9

幾多部

無人訂>來貨少>現貨先>無人訂>來貨少

唔會係個位數字呱

知唔知邊間有？

may i have the source?

已打去問訂左果間CSL, 話未有貨到......

去豐澤問完 個sales禁完機同我講
8＋256兩隻色夾埋有300個客訂左
未派過貨

訂ge人同等緊ge人唔算少
係牙石手機部on99，錯判+太保守+物流安排有問題

128黑佢都未派得曬，銀色同所有256唔洗講啦

上次豐澤sales 已講 7 月中先有貨

大家等8 月先買機吧

屌。唔忍等銀了 今日即買黑6gb算

我訂黑6gb都話要7月中先到

黑咪一樣冇貨......

有 陣間去買

禮品換拎券, 好似都係去到7月尾, 佢如果真係8月先有貨, 好多人屌死ASUS

邊間? 我問左CSL 連黑色都冇貨, 其實我訂銀果日,有一部黑...

網上check, 中環 崇本大廈有 黑 6 + 128

samsung 旗艦機又唔係貴好多
又有一堆中階機選擇
Asus 仲喺度擠牙膏

有冇咁好賣呀

牙膏都無，點擠

灣仔電腦城 賣asus手提電腦果間有6＋128黑現貨
岩岩我問佢有冇8＋256 佢話今日晏D或者聽日會到 最後我決定俾100蚊訂佢算
如果真係收貨再上黎通知大家

有冇銀色先， 行定水貨黎架？

由頭到尾都冇諗過買銀色所以冇問...

行貨

我誓要等到 8+26 銀色

Asus死忠

我部 sony xz2p 入廠個幾月都未整返好
火火地想轉牙石

咁呢層我就唔擔心既, 我相信會EXTEND

我比較相信佢唔係擠...係真係無...
真係好撚失敗..

去電腦店買應該用唔到禮劵。 趕住用就算

我反而等到火火地想轉xperia 1喎

Sony 真係伏， os 差 d app成日error， 影相都可以error 唔比影 吹漲， cs 又差。 真心唔好sony。

唔知道 不過我上佢facebook睇過佢體驗點有呢間鋪 所以先敢落訂

中央田

你確定有貨會派比你？

重點係比人屌死

4K mon 得3330mah 電量
長期插尿袋

我部 xz2p 頂到半日

我最尾果句咪講左「如果」真係收貨再上黎通知大家

大家都等到燥

最後我決定直接係facebook問佢

真係好撚戇鳩

銀色有貨未呀, 我想今日拎機呀, 過幾日出國,唔得閒拎機...

我上月中訂嘅黑色都未有得拎呀

岩岩收左豐澤電話有得拎機(8+256黑)

恭喜巴打

幾時訂架

6月6日

成個月

真係癡撚線

原本8+256係6月28派貨，都係等多幾日姐

入左黑6

痴撚線
fb連2/7出貨個po都刪9埋

灣仔電腦城有間asus鋪話仲有2個quota ，黑8+256聽日到貨，銀就起碼下個禮拜

6月25訂
啱啱都打嚟話聽日拎得

你就正啦，我銀有排等

2019-7-2 夜晚9:30收到電話可以拎8+256 銀色

仲未諗好要唔要
睇巴哈啲人講好多小問題

例如???
我都等緊現貨先再決定

最多人講嘅係bootloop
部機震得好怪etc
依家嗰批係唔係仲係第一水嘅機嚟？

收到豐澤電話銀色128可以攞貨

支米部美圖CC機已經出咗
完全同zenfone6唔撚一樣
之前話zenfone6係odm機嘅on9仔死咗去邊？

我問完黑色6 都係未到貨
銀色就有返得兩部不過有人訂咗嘅
屌你老母垃圾華碩真係食屎狗黎

呢幾日落雨，影響送貨進度。

豐澤冇打黎，我自己打去問話到左貨
銀128 13/6訂

賴啦

拎到銀色機嘅，可唔可以影部機背面睇下

有冇用家review

想知啲咩？

因為一號風球 影響送貨進度

我都想知銀面係咪好似DEMO咁

尋日灣仔電腦城ASUS PRO SHOP訂
黑色8＋256 岩岩拎貨

有冇好似台仔咁講一拎就出任務

咁撚快

仲未需要出任務

Walk in 有冇？

啲qc令我好卻步
陣間放工要去買了
希望唔好臭手

之前qc的確好垃圾
所以我都冇買asus啲機
不過今次見asus好似有用心造好啲機
而且我部機又跌爆咗個mon
所以先俾次機會asus
overall我用落都滿意

續航
影相
signal收得好唔好（上網+打電話）
操作介面順唔順（呢個我睇過條片話佢轉app個陣會疾一疾）
有冇啲咩有趣feature用落覺得幾好，但係啲review又無講到？

續航正常用法做到一日半一叉
影相一般 放大有雜訊 用google camera會好好多
signal收得幾好 當然要斷嘅地方都係會斷
有雙卡雙待 仲插到sd卡
遊戲助手幾好用 又可以直播上youtube
檔案管理 有down過都知好用
mon有hdr 上youtube同Netflix都用到
有fm廣播
有反向叉電
個智慧鍵好多用法
暫時諗到咁多

gcam會靚好多？（特別夜景？）

不如話司機肚痾咗幾日
掛住痾屎送唔到貨

ZENFONE 6鏡頭敲擊彈出

靚好多

正常啦
佢點都要留少少虛位俾齒輪

因為香港有示威 司機唔夠膽渣車

佢地話渣車用手機夾(可能係電單車) 個震動都會令佢彈出

諗住去拎
仆你個乖
部demo機都壞咗
係咪唔買穩陣

原生相機開慢動錄影作閃撚到仆街又暗
有冇巴打都係咁？

暗就唔暗
係閃到仆街

我決定睇定啲先
csl部demo機得返一半電
兇宅連部demo機都壞埋

同埋裝左gcam一入又係會閃閃下，要入一入gcam setting再出返黎先唔斬

應該係啲燈閃先會咁

原生又唔會閃嗰下古怪
舊機u11都裝咗gcam都冇事

屌又做子龍

有冇人想要黑色8+256
落咗3百蚊訂 未拎機
你俾埋尾數就得

等唔切轉左營？

其實今日拎得
落到去兩間鋪嘅demo機都壞咗
我對佢啲qc冇乜信心

一多野郁就一定快壞

我有興趣

正面睇冇咁藍，我覺得幾靚
不過採集指紋能力好撚強

點解我create唔到new folder???
我明明將個icon拖去另一個度
一放手就剩係掉左位

入左手

冇套送咩？

邊度有現貨呀？

退唔到訂咩?

有沒人知咩事?
定ui問題?

我冇呢個問題
唯有試下放準d

有個透明硬套
係我自己慣左打真軍

我有興趣，可私 Telegram: @Amatsukaze

想知全屏玻璃貼條黑邊會唔會遮咗粒led？

可唔可以試下gcam同原生cam比較

下, DEMO 都壞得?

J 死人咩, 好想要呀

分享下心DUCK

gcam night sight影暗位有冇畫面freeze

而家係荔枝角果邊換緊贈品
係電腦城買都成功換到 冇問題
不過我係事前email登記 券就唔清楚

係咪要有機先可以換?

佢要對你張單同部機個機身編號係咪一樣

部機唔係手可以帶盒入面有張機身編號貼紙去

明白, 唔該CHING。

幾錢?邊到有現貨

demo先易壞

鑽石山仲有一部現貨8+256

咩色？

黑，銀8+256都未到香港

有無人有上ASUS個官網訂

到左啦，我6 月頭訂，2 號去豐澤拎機，點知鏡頭後面有花，屌佢老味唔肯開盒新俾我要我等到19 號

7月2日晚已在太古FORTRESS 取机, BLACK , 8+256

昨晚我6半左右office走, 回家約12點. KEEP 住打机開TENDERING 餘下47% 電.

我之前用開ZENFONE 4 PRO, 同Z6比, 重15 GRAM 真係重好多, 同Z4 PRO 比, 但用落就爽, 不过若細番D 好D

其實我係重打机用戶, 大電, 真3卡, 3.5, NFC 齊好重要.

大陸好多845 机都跌到3K 樓下, 但3卡, 3.5 , NFC 總係唔齊, 仲有大陸机一D 都唔輕, 咁你問我, 若只係講表面質素 SAMSUNG 果D 一定好好多, 但我唔想用尿袋, 我咁打机SAMSUNG LG 4個鐘左右收皮...

佢應該都係跟訂機數番貨

開左俾你變第2個訂左既冇貨拎

屌你老母大陸仔

無用大陸機

机乜撚野，好礙眼

sorry . 不應打殘體字

豐澤退訂都幾爽手
同佢講唔等啦出面有街貨
佢即刻退比我算
即刻狗衝出黃金買現貨撚就
不過去到叫我等到四點幾先有貨拎

你google左先喇

再打就屌鳩你
知衰就由你

why?!

用緊ZF3
部機一直都好地地但尋日跌撚爆左個moon
想問下邊到有現貨ZF6賣
一陣收工就去買

灣電昨晚最後一部8+256 我買咗
見到櫃入面仲有十部八部6+128
臨走聽店員講要補貨

下晏去問灣電仲有貨 但豐澤做緊恆生信用卡回贈
唔急用等下豐澤

我個人意見
豐澤
不了

要訂貨 問題？ 灣仔腦場咩冇送。。

以前有親戚做豐澤時就會買，問題多的是
唔講咁多啦
有無嘢送，我唔太介意

訂貨一定唔會
好仆街，有街客衝去買
佢照賣比人訂咗果D
落咗訂無貨交比客就賴呢樣賴果樣

ZF5Z 幾時減價?
過半年, 仲係3798
之前渣打卡2998

無論用USB PD又好QC3.0都好
最大充入13W,不能再多
屌你老味18W都上唔到

跌得合時

豐澤一樣冇野送

ASUS自己除左個VIP之外 就係得張MON貼

佢今次豐澤呢幾間做得獨家 都唔好諗會有咩送到俾你
睇需要搵信用卡拎回贈已經最賺

中田FACEBOOK今日UPLOAD過好似4隻款番齊有貨 但最好打去問問先

恆生5000回贈180 用手機多4%
最多80
慳多260

有貨
過緊去買

豐澤唔係送半年爆芒保咩

CSL 終於打黎, 叫我拎機。
滾動

巴打訂左咩spec

銀，6／128

問左幾間豐澤. 都係未有現貨

請問灣仔腦場邊間有？

內置蜂採
確保公安部有你電話 data 嘅 copy

得一間asus代理JA MA。。

有 deMo 機 1樓

Thanks 去睇下先

多謝巴打通報，1630我買完果陣
8GB仲有兩黑兩銀，6GB冇留意

買左了。不過返到屋企發覺個鏡頭轉時窒下窒下, 聽日要拎去換

銀8gb出左???

比銀6GB 快

係CENTRALFIELD見到4隻MODEL齊哂

用開htc, nokia, 覺得民國野好，想轉用zenefone6，請問衛訊買有無買穩唔穩陣？會唔會俾人用過？

大舖黎講好似得csl/1010同豐澤有賣

應該 全港都要訂
細鋪就可能有少量

通常隔幾耐會有大貨呀？

機已拎

深水步個間嗎？

銀色都幾靚

係好x靚

呢個唔清楚
今次zf6 出貨好似係最慢

wilson竟然話冇入

我就是walk-in成功的例子

乜仲有其他地方有中央田咩
我真心唔知

上到去換領話無貨，巴打去前記住打一打過去

好黑囉，去到無貨。。。

誠哥獨家呀

都唔係好賣，仲要獨家

原來冇壞。起頭果吓係有D窒係正常

有冇D正貼/套推介？

幫襯誠哥有咩要注意？

洶佬買啦 幾十蚊三塊玻璃貼

我都唔知，我以為中央田灣仔有

買台灣出果隻120蚊左右，聽講唔錯

贈品都可以缺貨，係咩玩法

跟機果張算唔錯

太貴啦， 同埋預會爆貼

咁淘囉

貴過小米 但唔係大陸嘢

小米9T 又真係唔錯 又平

部機用左一陣，不停重開機，唔係咁黑呀。中壞機

唉屌，行住影個自拍咁撚慢既
已經影緊1200萬像

同埋用聽筒位聽whatsapp又係戇鳩，咁撚細聲

Update 左未

我大聲到漏音喎

我諗佢唔可以好似同htc一樣嘢咁樣，一路聽一路較大細聲
真心覺得htc個系統寫得好好多，可惜佢唔爭氣， 電話壞咗都未公佈今年旗艦機

update左，企定定就快
行住好撚慢

港版無pro版

大陸機 有港版都唔好買

屌..... 好撚垃圾

咪係囉，贈品都可以無貨。

續航力好似唔係好多人心目中5000 mah咁長

買黎玩pokemon go 唔知可以用幾耐呢

頂到一日都算唔錯架啦， 好多機都頂唔到一日

我之前用華為，粒電係好勁，不過佢個省電模式搞到有D app行得唔正常

華為 邊部？

p30 pro. 用落Zenfone之後會賣

巴打 點解唔考慮三叔s10+

S10個指紋開機廢過西用S10不如用返華為

華係省電既， 竟然p30 pro 轉zenfone 6, 值得咩？ 相機又 downgrade 左

唔多想用大陸野特別係華為（你懂的），佢自己出果D app 一個都唔敢用。佢個tele其實好少用到，反而Asus個反鏡幾岩我用，我鍾意拍Wide鏡+Hip Shot. 最唔慣可能係Asus唔防水

不停自己restart ，有無巴打都係咁

都係，但有utube 證明左 zenfone 6 係防水的

咁好？其實頂到下落雨已ok

用聽筒聽成日detect唔到，但個mon會熄喎

師兄可以 4:30 秒 開始睇

原來只係左手聽就得，右手就唔得

原生app紅色真係好紅

始終都係855
仲有個mon有咁光較到咁光就真係除非核電唔係5000都搞唔掂

老老實實華為p30 pro 粒電真係堅勁，不過Zenfone都唔差，冇正式去計，只要一日狂用都頂到夜晚訓覺對我已足夠。

電so far ok

好在 未買 已經好似咁多問題。。。想買既意慾大減

有咩問題呢？買左so far ok

好多人有bootloop問題

google 唔見喎(得舊款zenfone 6)，有冇link?

周圍都唔見有機

等到銀色有貨, 送sd card個promotion都過期

可能一個個batch,我睇xda developers冇人有提過呢個問題

我中左

請問點影raw? 搵唔到

咁多年華碩啲qc都係咁

asus cs又唔聽，csl又話唔理，今次真係唔知點算

巴打情況係點？用某Dapp有事？

第二批機 or update 咗會唔會好啲

開機不停reboot

本身諗住買，但一來價錢唔平，二來一路都唔夠貨，連訂咗嘅人都可以等咁耐，三來個fb十問九唔應，都估到售後服務會係點。

直接上CS

佢星期1－6先開

有條友係mobile01話"災情"結果俾人吊到上天花

而家邊到買最扺?ZenFone6
考慮緊s10 ZenFone6

好撚好笑

自認人品好就ZenFone 6
唔想煩就S10

人口唔好會點

Zenfone6宜家應該度度都正價，差在可以碌卡

上維修部上到職員都認得你

s10 有冇邊到抵

屌
跌崩左個角 而家先去買穀

我女友部Note10唔夠半年上左Sansung CS兩次

Ching 有時光機

Note9, sor

120蚊果隻邊到有得買？賣zenfone6貼同套既鋪頭好似唔多

想換機
想問下隻銀色係咪有d泛藍?真機望上去點?
有d review講到電勁到夠用2日，有d講到同d 4000電機差唔多，用落覺得點?
同埋相機冇OIS影響大唔大?

天貓有hoda自營,貼同套都有

係有漸變藍

影相睇 YouTube 大把 對比片
冇OIS 室內小小手震都有問題
當然手穩定就冇問題

不過我覺得最大問題係夜拍真係超多 noise
雖然可以話係軟件問題 但佢未更新 /唔知幾時更新都係煩 唔通下下用M mode 影咩

最衰GCAM 都唔係完全可以優化
唯一可取係全景圖真係好易成功

睇完呢條片 再加上其他好似QC問題 我放棄了

用到日半

手機CMOS嘅OIS得一兩級係無咩用
防震級數唔夠仲會比佢拖累影得梗加矇
推高ISO咪過到安全快門囉

之前Mobile01 asus 版d會員就係咁就反其他brand 黎唱衰zf6既打手
而家已經演變到任何人講任何zf6負面野都俾人圍屌到仆街

所以我覺得最大問題係佢運算出黎比其他手機多好多 noise 相機軟件問題
唔知幾時先 update...
而家我都諗緊 samsung s10 定都係用返 oneplus 7
(不過唔太想繼續用大陸機 不過其實而家未又係用緊3T )

的確啲noise多到嚇死人
特別係個廣角鏡,完全係無抑壓過noise咁直出

係DCfever 見到二手8G 256 賣4500

咁平好似幾伏

如果真心想買 我諗都係等一排再觀察下一批貨會唔會好D 同有更新

問題係部機qc真係有問題

剛打去cs佢又叫我去荔枝角比工程師撚

真

水貨機香港唔保

u are right 冇留意到2腳插

幾時先會有大貨到架。。。兩個星期五出去問都仲未有。。。

平個5舊仲冇保養，又唔簽得咭

一陣係藍屏機 係咁restart 就gg 了

我去左2次，佢都記得我

我gg緊

此為預訂產品，將於以下日子出貨：
6G/128G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月20日更新)
6G/128G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月20日後陸續出貨 (6月25日更新)
8G/256G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (6月25日更新)

咁大獲 咁而家換機要等幾耐

未知，放工去荔枝角問下。

吹脹，宜家部機咩事都無

緊係換機揾陣d... 中左機王唔知幾時又玩restart

問題係去到，唔知點證明中左機王

都係呀。。試下裝新app 會唔會restart

walkin有貨
8+256你地買唔買

依加的機zoom近, 個畫面係咪仲係會lag? 一格格咁?
1:56秒

Where?

認真諗下就好
佢應對夜晚個方法就係推高iso
因為無OIS係絕對做唔到較慢個快門
所以佢update極個分別都唔會大

即係要用影相質素換3.5mm+大電+真full screen

未至於講到咁差。。。

所以影相質素唔係咁滿意我都接受到 仲諗用GCAM代替，但又係要搵個完全對應既 gcam version ,
如果認真影相我通常都用相機 所以之前唔係好介意
但而家QC都麻麻要撞手神 又有重開 bootloop

單睇 spec 係好滿意 但實際有人分享呢D問題就要停一停諗一諗

相信自己人品

贈品到手，多謝送券果位巴打

1. 原生 cam - 普通 mode

2. 原生 cam - Night mode

3. Gcam - 普通 mode

4. Gcam - Night mode

唔覺有之前巴打講既noise問題

第4張線條好明顯實淨好多

一，價錢我覺得算係咁，其他廠好似更貴
二，唔夠貨係真，但我係冇訂而walk-in買
三，有問題不嬲直上代理

我打橫全景拍攝個鏡頭上唔晒
有無人都係咁

就咁睇已經好覺，對比我以前用htc

你試下搵setting tune返個鏡頭歸位，睇下有冇好啲

我之前用Pixel2XL,noise仲多

講真影相htc真係一流，算，我都無謂懷念過去
其他都算好用，係而家呢個冇乜選擇既市場下

話說今日去左送機
跟住心諗，東涌會唔會冇咩人買
有機會有貨

咁就去問下
點知sales話今朝返左一部
黑8+256
enjoy卡加android pay仲有回贈

即加多600幾買意外保
送垃圾mon貼加中蟈sim卡

完

說好的冇ois 防手震要推高iso 的相呢。。。

用普通mode影跟本chop一聲就影完，我估唔係好關冇ois事

安全快門低過30/60冇OIS係會易D有問題
影字會容易睇到分別
同埋我都係睇片佢地講對比其他同級手機
但如果用GCAM影係有少許改善但顏色有D偏色
好似我之前分享條片咁

試壓縮圖 跟ZF6冇關

上載上連登D圖壓縮左
D noise 抹走左落到D雲同IFC 所以線條唔實好蒙
pixel2xl 都唔同規格。。

都係去唔盡

而家咩方式買最抵?

搭單問埋中央田可唔可以分期

計價錢係豐澤加恆生卡回贈
除非考慮CSL上台。。。

而家真係考慮緊CSL上台..

簽兩年啵 到時都換手機啦

我部zf3 就黎三年lu

不過老老實實
個人觀察所感 , zf6 qc差撚到...

我部zf4都用到宜家 除左電量少左其實都無咩問題 幾襟用

換電=復活
zf4 幾好架, 不過我唔鐘意佢指紋擺前

係咪可以上荔枝角果度換

yes
可能有人會提議街邊換 / 淘寶買黎自己換
我就會選擇返廠, 信心大D

所以呢啲真係睇人
啲noise多到咁都唔覺

想問下邊度先有貨

walk in有貨
訂左果d就冇貨

可能我高要求高
其實睇落多到好似食沙咁

我影出黎個天空多noise仲泛紫

問過得少數銀行

唯有用pro mode

最新消息

此為預訂產品，將於以下日子出貨：

6G/128G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月19日後陸續出貨 (7月9日更新)
6G/128G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月26日後陸續出貨 (7月9日更新)
8G/256G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月12日後陸續出貨 (7月9日更新)
8G/256G (霓幻銀) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月26日後陸續出貨 (7月9日更新)

用 Lightroom 執執佢

唉 好撚嬲 張vip券可能用唔到

恆生卡優惠係點？

facebook 炸一炸個admin?

佢話以呢個時間為準 無覆到我張券可唔可以延期

Google search下就有。。

今日有個Asus software update, 有無巴打update左？

早排部ZF5z唔見咗，想買返ZF5z會否不智？

ps.zf都有人偷

迫害窮撚

好似之前有講唔知邊度減到3千蚊到
其實都抵玩 行845
有錢當然可以買新。

今晚用P30 Pro 比較吓
5. 普通 mode

6. Night mode

渣打卡2998，完咗優惠
正價3798
我仲等緊跌價，但好似冇貨

單睇D樓已經好明顯 P30清晰好多 除非ZF6果時影係大霧D

明顯P30係又實又SHARP
咁樣比較ZF6影相真係好垃圾

舊UPDATE黎, 已UP

唔同玩法 我兩部都keep

所以我唔捨得部U11要拎返去換電

U11夜晚啲noise都多

auto hdr情況下好似都好過ZF6

冇錯，我都係咁話，部機用到壞佢都未公佈新機，死仆街紅姨

如果去台灣買1萬台幣左右的水貨5z會否更不智？

點解咁堅持要買5z?

用開用慣咗
有點強逼症，
但3798買唔落手

ps.上年11月買3998

不如買zf6 128G啦

係豐澤訂左黑色 6+128 等撚到佛誕都未有貨
一開始係比舊5000mAh吸引左
而家又見到咁多負評 又中機王 鏡頭影出黎又似唔夠SHARP同冇光學防震

而家見到SMARTONE SAMSUNG S10+ (8+128) $5798買到部 仲有$300八達通增值額
搞到好心大心細
諗緊CUT唔CUT單
巴打有冇意見
利申: 用緊LG V10 平時都係睇下片聽下歌 間唔中玩下手遊(PAD 同傳說對決) 去行山會影下風景咁

驚你換左s10 仲後悔。。。

會買Asus既人唔會考慮Samsung呢d濕鳩野。

點19法
p.s. 唔like S10個前鏡頭，太礙眼

QC software咪大家咁高咁大

冇錯，電量又差 又發熱 內置 d 19 app 又剷唔走 仲有廣告show 出黎。。 係影相叫好少少咁大把。。 但玩 selfie zf6 贏哂

嘩～v10用到今日都未燒板

唔係 g4 先燒得勁咩？
利申： g3, v20 用家。。 而家用緊後備機v20

v10 苦主表示
2年燒兩次

咁嚴重。。 LG d 機 電量倒水咁倒就真！

應該話等到黎今時今日既話 應該都唔會考慮三叔

因為要買上個月尾仲未有貨時應該已經買左

巴打點解咁講 係咪用緊s10+ 有咩問題

真係咁柒？ 對上一次用三叔係S3 同note 3
S 3就真係柒到甩轆
note 就嗰陣用都還可以既(太約4,5年前)
不過就始終係lag 開apps同拉左拉右唔smooth
而家仲係咪咁

用左一年多d燒一次 嗰陣未想換機就換底板一直頂到而家
而家部機好L慢

上月尾豐澤等極都無128GB 黑
寧願退訂出深水埗買256GB版都唔撚屌三濕
就算退一萬步寧願買Sony都唔買佢

仆街sony 整我部電 成個半月都話未有零件。。
好想去消費者委員會投訴

v10就係LG沒落嘅開端

買咗機朋友可以join zenclub 有禮品換

用邀請碼註冊zenclub 會員有5000分 再加上登記埋你岩岩買電話個price
一蚊一分
5500就可以換50蚊百佳惠康coupon
之前8000分可以換個尿袋 不過俾心換哂 唔知會唔會返貨

有興趣可以tg 我

sony都咁 本身有睇過X1 但成個遙控咁

DIU 睇黎我都係死地地等豐澤算

9萬個bloatware，成日壞，android update慢過人成年，個系統改到唔似android，等等

x1係衰在上下巴位
冇咗就fit哂

電唔夠

部機星期一比左皇家 Check, 今日都未有消息...
以後都唔買ASUS, 比錢買難受...

等咗成個月都冇街貨…QC，CS又咁差都係不了

大家耐心啲等吓啦，十月有大貨返。

十月都準備要劈價

qc冇問題已經完勝

有望跌穿五千

冇3.5

3.5 不是重點

樣樣不是重點既野加加埋埋就係佢賣既重點
因為大廠cut撚哂d 用家好需要既野

宜家係qc出事，一部機賣比人，連最低要求運作正常都做唔到，講咩3.5。

利申：兩部機都有買

Sorry
誤會左
我同意佢QC 有問題
連我都卻卻地步

BTW, 我好後悔買左ZENFONE, 拎去CSL 又叫我去ASUS 換, 拎去ASUS 又叫我拎REPORT 去CSL 換。

所以買Asus真係好講運氣
唔好彩真係攪到人都癲
佢個濕鳩俱樂部又麻閪煩

皇家d工程師，服務算唔錯，講到尾都係因為華碩出貨慢。

咁會唔會遲啲買行水貨仲好?

態度好囉,不過要整都係麻撚煩㗎啦
我都係拎過公司啲野上去整
自己就叫好彩,買Asus未中過
老母部ZenFone 2都仲健在,係粒煙條U真係好撚鳩

一陣放工再去一去csl叫佢幫手換

zenfone 2 垃圾
真係垃圾

聽日飛 終於可以用呢部機影

你果部冇事嗎? 冇中機皇真係好

你仲未換機？

無事但跌花左個角

訂完機殼成星期都無貨 趕唔切用

用緊iphone 8 plue
打算轉 zenfone 6

無知一問呢部應該唔係大陸機掛
最驚後門

放心，台灣牌子

十月
都out撚左啦

未必嘅
不過 十月
其他牌子 有降價嘅話 牙石zf6 就顯得冇咁吸引

10月6gb 128 $3980？

台灣公司
台灣設計
支那生産(唔係odm)

即係點 ?

台灣機
放心啦

因為唔熟呢個品牌
香港真係好少聽人用呢個

又驚係支na野黎

最近想換機, Xperia 1定zenfone 6好?

今日去豐澤，佢話8+256聽日會有貨，馬上由6+128轉左8+256
不成功便成仁

收皮啦你
又話因為同支米部CC機概念圖一樣就話係odm
結果呢？
咁講法iphone都係貼牌機啦

淨係識得負皮
垃撚圾

小米cc9唔係美圖本身，CC9只係小米分多個美圖版本。代美圖出嘅就係上次大家見到同zenfone6一樣設計嘅小米美圖手機

Asus ZenFone 討論區（4）

柒到呢

又9up
有冇證據？

柒係你哋，唔試分OEM同ODM，然後扯去屈我搵嘅文係造假新聞嘅內容農場搵，都有呢一篇文。
但你哋反駁我嘅証據？無一篇文係正面有提到…

仲有ODM貼牌有乜大問題？
無人正面咁講你在意貼牌啲乜？

又想眾人皆醉我獨醒？
收皮啦你
一啲證據話zenfone6係odm機都冇
仲屈我搵咗篇飛機文？
你咩新鮮蘿蔔皮呀

咁唔係odm機又有乜大問題？點解你死都要老屈

咁你哋一啲zenfone6非ODM都唔係實實在在寫出嚟啦…叫人意會當係？我最少都搵到一字一句有講到過先。

仲有你哋在意大陸ODM貼牌乜？全球手機9成幾都ODM貼牌，因為唔畀人講zenfone6係大陸odm貼牌機？ 講個原因嚟聽吓？或者講到我服呢

9成
你再吹大啲

慢慢睇篇所謂飛機文啦你

9成幾唔係吹，大陸Brand手機當中都有用貼牌方式出手機。就連有廠步步高三子都有。中國只得TCL唔無ODM貼牌出手機

咪又係上次拗嚟拗去，叫我去意會嘅文？無提到自家同OEM喎… 無隻字有提

唔肯定唔敢講點解咁在意ODM貼牌？

在意果個係你
係咁樣提又冇確實證據
都唔知你咩意圖

我在意咩？人哋問有冇大陸成份，你衝出嚟 三不喎…你精神緊張過我囉

近排想換機 想問下各位z6好唔好用

no
少人用好d

咪理個傻鳩任何淫喇
佢係sony個耳機post都鳩下鳩下係咁話用家係打手

衝出嚟果個係你
機你又冇買
一有人問你又可以第時間入嚟回
字又係咁打錯
仲要晚一晚都回post
我精神緊張過你？
唔好玩啦

其實任何淫巴打 用緊咩手機？
或者 我想換機嘅話 你建議邊一部thx
今年嘅機就最好

我有d 想換zf6 暫時有保留

我仲諗緊點解巴打會自言自語
原來我block柒咗果條odm on9仔

唉…上面咁大個port明明就見到你先衝出嚟用人講 三樣野… 嗰啲post你删得嘅咩？

咁你都講得嘅

話你啫…你又係一衝入來自認打手。

聽講係度block人先最柒…

我有買點同？
你機都冇部都要衝入黎先好笑
當然你係討論嘅ok冇問題
但係你又唔係
死都要話zenfone6係貼牌機
又冇確實證據
想笑死人咩

又聽邊個講？
有冇link

原來有買就唔柒得！我真係無聽過。

你啊！快啲講吓點解Zenfone6係大陸貼牌你哋咁會尬意，全球手機9成都貼牌。在意啲咩？ 唔敢答？

其實關你咩事？ 你仲唔搵zenfone6非大陸貼牌一字一句證據畀我睇

依家係話你冇證據呀
字你又打錯

我咪放過出嚟囉，又想我放多次？

你都搵唔到zenfone6係貼牌機嘅一字一句證據啦
仲要我搵
搵咗你都唔認數啦

你鬼有放過

你選擇性瞓醒失憶，我有咩好講

souce：摩奇房地產

代工組裝係odm？
睇黎你連odm係點解都未搞清楚

你分唔清定我分唔清?
以前華碩手機搵番和碩OEM，上年起轉晒去大陸ODM廠。

用tg冇提示燈
你地係咪都冇?

你自己睇吓你果篇嘢先吐立
代工組裝呀
唔係代工設計呀
自打嘴巴

所以你先識得分OEM同ODM，你唔識分又捉字玩蝨

講唔過又話人捉字蝨
輸打贏要
你搵到有一句係話zenfone6係代工設計我咪信你囉
自己又冇機又要咁緊張
zenfone6唔係貼牌機會影響到你？

睇你睇你，玩到無野好玩，跟我尾將zenfone6係貼牌相反問題反問返我？
我敢答，但我答完你一定要答番我：zenfone6係大陸ODM貼牌對有乜影響到你？

你OK我咪OK囉

做咩逃避問題啫
叫你搵番句係話zenfone6係代工設計你又唔搵
我答咗你又唔信
又要分唔清odm同oem
叫你坐答我問題又推三推四
仲想屈我玩嘢捉字蝨？

可以介紹下 新手機俾我嗎

你真係瞓醒一覺就選擇性先憶喎，爬番上面，我尋晚我問zenfone6係大陸ODM貼牌點解你或你哋咁鬼在意? 你同你哋無人肯同敢回答，而家攞唔出OEM代工或自家製證據，你就嚟玩我玩嗰套，你答咗我先啦！又或者努力搵到一字一句實證先啦…好唔好，你消磨落去做乜？

無賴得你呢
又係你話zenfone6係代工設計
又搵唔到有一篇文一句話證明到
仲要問我點解在意？
因為你老屈囉
你係街老屈人睇吓有冇人在意

磨咩啫你，又話無賴又話點…
唔係我老屈，我講事實你哋唔接受咋，網上都有文章提到轉晒做ODM貼牌。就係我講完事實去問你哋點解在意大陸ODM貼牌啫，又話我屈ASUS屈zenfone6…無賴得你同你哋

有邊篇文邊句邊個字話zenfone6係odm貼牌機？
你post呀
自己都説服唔到人仲要人說服你？

你證明到條片講大話唔係佢哋自己設計我就像你

你幾次回應都試過有選擇性失憶，今次唔識睇人哋講乜？

睇到呀
代工組裝
oem呀嘛
有錯咩？

你仲磨乜？ 你選擇性望唔到ODM咩？
紅色我都間兩間

原來odm廠唔做得oem
咁做咩佢要打代工組裝？
直接打代工設計唔得？
定係你又想捉字蝨？

你有證明你咪攞出嚟囉！無實字實句實証拗落去好有意義咩？

仲有記唔記得華為當日發表摺mon機，佢哋當面夠講自主研發呢種摺mon設計，但又唔見TM或R商標注冊色樣。發表會開完oppo即時係微博放片打華為塊面啦。我教你，你搵到zenfone6設計有商標注冊嘅TM或R色樣先好挨拗落去，搵到商標我會認輸。我認輸你最想見架喇，啱嗎？

你篇文己經係證明啦
代工組裝
係你捉字蝨唔認啫
仲有部機背有句 all right reserved
唔好又捉字蝨

我邊有捉佢字蝨？ 我照佢原意思講出嚟，華碩繼zenfone5後改單轉去大陸ODM代工之後，今年zenfone6源用上年zenfone6方式繼續ODM代工生產。

都叫咗你搵吓自家設計商標註冊証據，你搵到先出po啦…我等認輸於你面前吖！你唔好嚟死拗爛拗啦

嘩
搵odm廠代工組裝俾你改到係odm代工設計
all right reserved你又無視
我死拗爛拗？
你先係死拗爛拗呀

所以你係咪有責任堅持你嘅說法是對的啊？係咪要搵zenfone6 自家設計商標註冊啊？ 唔商標註冊任意被人炒習？一間大公司會唔會註冊咁鳩？？？

apple啲機係咁俾人抄
一間大公司會唔會唔註冊咁鳩？？？

仲有唔好無視句all right reserved

嘩！抽像派添啦…權利保留啲乜野使用手冊有冇講埋你知？

就知你唔會認依句
我相信出動到R同tm你都係會死口唔認
btw iphone大機背都冇R或者tm

你自己主張話zenfone6設計係自家設計，咁你係要堅持你呢個說法去搵出設計點樣係你講嘅自家啊？一家大公司係自己設計嘅都有將個設計做版權註冊免被抄習，個你話機身有個權利保留警告語當你話係佢自家設計有註冊到…我你知FF慣，但你要我知我認輸唔該攞出實字實證出嚟啦…唔好用口講 抽象派嘅事…

你咁講法
iphone都係貼牌機啦
又冇R又冇tm
有文有片有字句證明到唔係貼牌
你都可以死口唔認
我點夠你個無賴玩呀

咪理條傻鳩喇
佢現實冇人理先會咁

你啱
反正佢除咗佢自己冇人俾佢説服到

一見佢又屈人打手笑撚左

邊度出zf6最抵 唔計水貨

睇你出po都知啦！心照啦你

唔好同我拗其他野啦，你自己主張嘅華碩自家設計個註冊証明証據呢？ 叫咗你幾耐都唔係去搵。你話佢自家設計你咪作故仔架？

你幾時見過打手要自費購買
你柒撚左就潛喇
未撚用過舊野只識嘴炮
我知你慘架，不過你唔使咁樣去搵存在感架

唔代表你無收五毛講野架…

你柒夠未
深潛喇智障仔

我點柒？
點樣代表你無收過五毛先出post或講野？

係冇就冇㗎啦
iphone都冇啦
唔代表唔係佢哋自家設計㗎

你講撚晒好味？你自己對我講zenfone6自己設計架，然後原來你口講，一隻網上搵到嘅字都無。然後兜去講吓權利保留啊…之前又扯去講乜野內容農場文啊等等…

唔該你自己主張嘅野就搵證明出嚟我知你說的是正確…最少都網上搵篇文講到自家設計有顯示註冊嘅証明喇…你遊花園無意思喎

你自己主張zenfone6係貼牌機你都搵唔到確實證據啦
有冇一篇文確確實實話zenfone6係貼牌機呀
冇你就收皮啦

我咪搵咗好耐啦！你哋唔接受啫，仲要我出幾次圖幫你回復記憶。你宜家有選擇性失憶？

張圖證明到係oem代工組裝咋
你唔好打橫嚟講啦

你仲要玩幾耐選擇性失憶啊，上面我已經po過紅線都間兩條注明重點係ODM架喇…又屈我啲圖寫OEM，一隻字都無提到OEM囉

請你理性地先去搵華碩自家設計zenfone6 嘅商標註冊先。再入嚟喇。好阻正常討論架。我一早放晒支持我說法souce架喇…你呢？憑抽象憑要人意會…

你選擇性畫線啫
無視句代工組裝

哦，乜唔係我間淨頭三個字咩？重點我仲間多一條，又算選擇性去間，但點樣都間唔出你講嘅OEM三隻字喎…唔該你想識我留TG。搵唔出你主張嘅事文字圖片實證就唔好回啲無聊要拗嘅嘢

無賴到你咁我真係第一次見
代工組裝這四個字你到依家都無視

唔洗留tg
要講依度都講得
除非你有其他企圖
仲有你自己都搵唔到字句係講zenfone6係代工設計
我連片都搵咗你又唔睇
就唔好淨係識叫人搵

你有企圖咋，我講我說法又攞晒證明支持我說法，我唔逼你信，但想反駁我支持返你自己主張說法就唔該先放出實際証明。你一直同我以你無理據咁拗，你咩目的先？

指鹿為馬
你真係痴撚線㗎

自己睇睇片入面有出名果班人係咪asus設計師定和碩設計師

佢都係想幫手推post je

咪撚理個ODM on9仔啦

指鹿為馬？
咦你玩先喎！用你自己最叻嗰招架罪於我？

誰在意ODM才是最On9

做咩話你自己

代工組裝=odm

話你，我覺得zenfone ODM貼牌之後反造工QC好過OEM。係你介懷之大陸ODM貼牌啫

仲用緊2014 年果部zenfone 6
點解可以唔壞

收皮
你證明唔到就唔好講到咁實

下晝咪識叫你唔識分OEM同ODM唔好亂定義啦…我上面個souce咪講到明大陸ODM代工廠貼牌代工囉…
你做乜任意拆人句野去組裝斷章取義啊？

又無視條片

你仲夠膽將我嘅souce一字一句咁拆到你啱為止啦… 係無視條片咁點樣呢？你搵唔到証明華碩自家設計嘅商標註冊，你放乜片叫我去意會你啱都係你On9

ODM（英語：Original Design Manufacturer的縮寫），即原廠委託設計代工，又譯原始設計製造商，指由採購方委託製造方，由製造方從設計到生產一手包辦，而最終產品貼上採購方的商標且由採購方負責銷售的生產方式。

代工生產（英語：Original Equipment Manufacturer，OEM）簡稱：委託製造 ，又譯原始設備製造商，指由採購方提供設備和技術，由製造方負責生產、提供人力和場地，採購方負責銷售的一種現代流行生產方式。

邊個設計？

洗鬼拆
佢打得係代工組裝你都可以屈係代工設計
你講曬啦

係囉，邊個設計啊？有你自行設計會唔去註冊？唔去展示畀其他人睇。我註冊咗，你唔好抄習我設計。無嘅？係咪學上次華為發表摺mon機，又話自主研發，開完oppo又放片有一模一。樣只係LOGO變咗嘅產品…
所以你仲係好唔明，你要主張自家設計，係搵証明佢哋設計有註冊咗而唔係叫人睇佢自誇係自己嘅設計…

iphone都冇註冊
唔通你又話佢係貼牌機

嘩！你講iPhone我要陪你講架？我韺zenfone6自家註冊証明。唔該你先

仲攞華為果單講
有新機同zenfone6一樣我咪信你囉

你比較得我唔比較得？
咁你講咩華為oppo？

輸打贏要

已經有嘅例証講你知啫
一陣美圖真係出咗部同zenfone6相機設計一樣嘅手機出嚟，學嗰個Sony打手話齋你要柒潛都似。親未出你好去搵註冊証明喇…

仲有，你有註冊過設計，小米出得嗰幅圖已經告得。唔見ASUS行動嘅喂。唔好係我講中設計唔註冊得唔告得

就知你會講果張所謂概念圖
仲要唔係官方放出嚟
fake news你都好信

我信又好唔信又好…佢真係跟住帳FAKE news出部一樣嘅機，到時先算啦…你仲係度拗無謂野…有時間覆我，去搵你個自家設計註冊証明出嚟啦…有註冊點會咁搵唔到啊…你無賴咗半日

你搵到有一部機有r有tm先叫我再搵啦

你人格分裂？
zenfone 6係大陸ODM貼牌點會搵到有商標註冊

我叫你搵其他機呀
無賴又想扭曲我句說話

我淨係會搵zenfone6係大陸odm貼牌証據添…你要我搵，我唯有去搵更多zenfone6 大陸ODM廠貼牌實証

叫人求證自己又唔敢求證
你慢慢搵
搵到先再搵我啦

我一早有求証咗架喇，souce都有埋，你件無賴唔去求証將自己行為反射反去我度

你啲所謂證據根本站唔住腳
搵到新證據先再搵我啦
淨係識喺度拗真係無謂

而你啲所謂自家設計片就穩打穩扎？ 咁自家設計註冊証明呢？

無睇一兩日
點解變咗互屌post ?

因為條odm傻鳩囉沒完沒了

屌連真無線耳機都見到佢 佢係真係有鋪癮 周鳩圍話呢樣odm 嗰樣odm

根本最撚care嗰個就係佢

其實呢個時勢同政局，

只係想買一部安全嘅手機啫

odm

仲諗緊點解推得咁快

skip啦，好煩
阻住正常討論
仲同佢嘈既正仆街

聽講z6 個NFC 同 HTC 10一樣咁廢
係咪真
HTC10 用家

由鳩條白癡單機啦

國內出貨量前五的手機代工工廠介紹

提起手機代工，大多數人下意識會想到富士康。富士康生產的手機的能力，受到蘋果的青睞，幾乎成了手機代工領域的代名詞。雖然名聲最為響亮，卻並不能完全代表整個行業，以下筆者對其他代工企業做個盤點。

聞泰（Wingtech）
2006年成立於浙江嘉興市，目前是世界上最大的ODM（原始設計製造）提供商，去年出貨量達到6550萬，行業佔有率第一。並在上海、西安、嘉興、深圳設立四大研發基地，可以說是富士康最大勁敵。2017上半年，聞泰智能機出貨量高達到3950萬部，同比增長超過30%，繼續鞏固其第一位置。

聞泰
主要客戶有：華為、榮耀、小米、聯想、MOTO、魅族、華碩、360、創維、暴風科技、中國移動。

華勤（Huaqin）
創建於2005年，總部位於中國上海，並在上海、西安、深圳、東莞、香港等地設有研發中心和生產基地。國內第二大ODM廠商，2016年出貨量達到6010萬台。行業第二的位置，不可撼動。

主要客戶：華為、聯想、HTC、華碩、樂視、Micromax（印度品牌）

轉咗做貼牌，造工好咗。好嘢嚟架

我講過好多次10仔NFC用前聽筒拍，一定中
ZF6就機背中間
從來冇拍唔到既情況

咁總結一問
我只係得一個問題
因為唔熟呢個品牌
Asus 仲係咪一部安全嘅手機 ??

你條撚屌仲屈我打手
潛喇仆街

你係咪有病呀先生
搵人代工叫貼牌
咁apple咪係富士康貼牌機？
講野有冇用過腦
坐撚住左？

你潛咗多過我潛，推人去買XM3 ，結果直升機聲正不斷，我叫人冷靜睇定先買，你一句衝入嚟就話我打手。打手就同警狗一樣好敏感，連講吓如構果個政權係不義，你就維護緊一個不義政權，衝過嚟亂話人打手一樣心態

你識分邊一間會OEM同ODM先講啦…唔識分又內衝入嚟，富士康主力OEM幫applez，自家Nokia都係OEM，代小米mix OEM，我講大陸四大ODM代工廠，我當面紅字加大你睇唔到咩？

都係冇一句話zenfone6係代工設計

你咪鳩號，有病就睇醫生喇
我幾時叫你做打手呀又思覺失調？
由頭到尾得你一個傻鳩係咁屈人做打手，根本唔啱聽就係
xm3個post得你一個係咁講話直升機，你係咪生活喺平行世界呀

目前是世界上最大的ODM（原始設計製造）提供商

超大+紅字。你又選擇性唔識字啦

用過nokia 8個nfc你先知咩叫生不如死
nokia 8轉zenfone 6根本係從地獄上天堂

zenfone6係代工設計
我見唔到有依句

x2,如果係既強國廠一早用緊asus個樣

安全
起碼冇支那預裝app

屈我話打手，又唔追前文睇我講乜意思

聽到打手式宣傳你哋好似班警狗無明火咁…打手式宣傳係將一產品優點放大，缺點就美化。呢類打手式宣傳…

結果我唔出聲去爬返下面啲文，伏聲多咗…

成年暫時先得一部zenfone6 上年尾炒撚咗個手機CEO全面轉去ODM啦，跟三星A系打平價戰迎擊大陸brand

M1 M2呢兩部已經係ODM我就唔提啦

你理解力係咪有問題呀傻鳩？都叫撚咗你睇醫生㗎啦

“多fanboy買唔抵得人就屈人打手”係講緊你見用家就屈人打手
你快撚d死左佢喇，中文都唔識睇係度理論理乜春呀，睇醫生醫咗個腦先喇

屌你老母 格劍自己私底下格啦

咪就係，影響晒個討論區

我幾時用家係打手？有你咪cap圖出嚟囉
你見中文字能力係咪有問題？ 我當時一直講緊 網上頭一浸宣傳片會部係打手式宣傳，張重點功能放大推到極品，將缺點不提或美化。嗰類叫打手式宣傳。無講到用家係打手，話啱咪只有你囉

係啦！D人好係警狗咁敏感。大陸貼牌有乜問題呢？點解你瞭解呢方面，人哋講就一定係錯？
財經新聞根本好易就搵到呢方面資訊，講吓都有罪咁

思覺失調有病就睇醫生喇

屈打手宣傳，原來睇成屈用家係打手…你知你思覺失調？

你知唔知只講緊有人睇咗打手式宣傳youtube影片啊？話你爬又爬唔貼

你思覺失調，望唔到我講打手式宣傳之前有人放咗一條宣傳XM3 youtube片，我叫唔好信打手式宣傳，唔知幾時變你口中話我話用家打手式宣傳。有啊！你一個咪一直做打手式宣傳囉。咦！我無意講中你自己，你咪警狗咁敏感起嚟囉

30周年版本好似仲未有聲氣

屌，嘈完未，想追啲討論post都難睇

屌同思覺失調嘅溝通唔到
完全封鎖算，單機喇仆街

仲嘈緊？
明明都冇一篇文講明zenfone6係貼牌

都唔知佢做乜封鎖咪算

cap唔到我指明用家係打手嘅証據啦？

大家睇到Sony打手手法，XM3 true Wireless討放同Zenfone6討論有乜直接關係？打手追擊人嘅行為証明晒畀呢度啲見到啦…爬帖爬得又唔貼，見我講打手式宣傳就雙目失咗明又思覺失調咁屈我話我講用家係打手。都係嗰句啦！我無意講中某啲人做嘅事(打手行為)，觸動咗佢咁神經… 不打自招

啱block啦，我以後暢所慾言添…
自己睇錯就屈我話用家係打手，仲四圍去其他帖起罵戰…

到你，原本靜咗幾個鐘，又學警狗挑釁人…

你唔識中文？唔明人哋一定一句講咗你知zenfone6已經轉做大陸ODM貼牌機 啦？

我重新，我講嘅係另一類少人知嘅資訊，呢類資訊根本係財經類新聞好易搵到。你有權唔認同，但唔好將我所講嘅事素造成假資訊…

你哋有足夠証明…唔唔該直接放出嚟。唔好係度造製罵戰！

我zenfon6跟機個火牛係兩腳圓頭? 大家係唔係？

水貨？

csl 續約機I suppose is 行貨

第二水都未派曬

下.... 咁求其

可能冇曬港版轉行水貨

唔會掛 全部台灣訂架啵

可能台灣冇貨派

入錯盒？

臺灣訂，臺灣就係兩扁腳
大陸貼牌機，大陸貨，就兩腳圓頭。

cls.. 聽日 打去華碩問下有冇得換

似係

想問下有冇Zenfone 6嘅手機殼推介

block 左佢啦,日日係度搵野嘈。傻鳩一名

西牛殼？

唔係
我部係正常uk插
都係csl機

算啦，佢qc堅有問題，我等左咁耐都未有新機換

可能好彩，我用得好開心
係重左少少同埋個原廠相機apps真係廢廢地
但好彩有gcam頂到下

真係少少重,我都覺

其實輕過6s plus, 8plus, xs plus呢啲

佢個flip carmera好唔好玩?

個人覺得拎黎自拍好撚正
有時影某啲角度又方便左

hoda柔石啦
平嘅就淘寶imak

買左個犀牛殼自己唔識拆番出來要搵人幫手，而家想平放，有意留tg

星期三csl搵人送返個香港火牛畀我
之前用開mate10， 好奇怪舊電唔夠mate 10襟用4000vs 5000mha ， 一樣咁樣用但係啲電爭7%，但用一日無問題,成部機整體都快咗，好好用。 係個通話質素好似差咗dd.

邊度仲有現貨

唔買銀色的話 瘋宅咪有

黑色8+256好多豐澤都有貨

mate10降頻

問左CSL 成個星期, 都仲未有銀色貨, 我只好繼續用我部REBOOT 機
不過呢排真係冇咩點REBOOT, 影相幾好玩, 個全屏MOON 又真係好好玩。
叫做冇咩後悔買左呢部機。

唔評論邊個國家，由mate20 到 P30 pro都係好憾電。

有冇s10用家轉會asus？本身用緊s10+但覺得電唔係好夠，想轉會

咁快轉

我覺得係個喇叭質素問題
呢點我都覺得需要改善

已經封鎖咗任何淫

想再問一下巴打
最新出呢部係咪安全

以前冇過任何後門或監控新聞，可以安心使用?

ROG phone 2 用s855 plus

封鎖我好，我暢所慾言啲，無啦啦畀我見到zenfone6要係印度售賣而要改名。 會唔會聞泰印度廠貼牌生產啊？印度生產你仲會驚啲咩？印度聞泰今年初先開，好多野可能好亂…生產QC同產能未穩定。

封鎖左個癲佬個post睇落去舒服好多，之前都考慮買呢部玩下，而家發覺都幾多問題

此為預訂產品，將於以下日子出貨：

6G/128G (星夜黑) - 首批已售罄，現訂購此型號將於7月26日後陸續出貨 (7月15日更新)

緊係啦！疑係移去印度生產

安全
起碼冇預裝支那app

你唔用咪得
同埋 搬走左

請問有無巴打有邀請碼可以pm

又吹
冇呀傻仔

又扯開話題
一明明講cloud你又講gps
講曬啦你

封鎖咗個奇怪人睇post 都順眼啲，有朋友近排先訂機月尾有得拎。真心有興趣部機但等唔到換咗note9

唔等note 10?

急住想換走部oneplus 3T, 同埋note 10 又好似無3.5mm

同埋家燕mon

一早就SHOW BLOCK USER 左, 成個POST 順眼晒

順便講下粒電, 冇想像中可以用咁耐, 不過用一日係冇問題

夜晚就唔插電12點(00:00)左右待到早上7點幾，跟住日間係有打機, 睇小說, YOUTUBE, 聽歌。 放工番到HOME 當8:30 PM, 都仲有4X % 電, 其實都算唔錯既....

尿袋真係唔洗拎出街

想響度問，其實係咪周圍都無晒現貨?

黑機 瘋宅大把貨

都未去到大把, 唔多架, 不過比心機搵, 係有黑色機買既。
銀色就.....算吧啦

我去果間佢話無……等我行過再問下
銀色似乎真心靚

銀色我都仲等緊。。。 等到心灰意冷

一日半都有可能
可惜待機時都係食電 一晚食6%

黎緊去旅行，一係而家去官網訂，等到下個月去完旅行收貨，但好多師兄又話QC好差咁，好頭痕

係啦。。 真係又愛又狠。。

都係個句好壞睇人品
至少我未出現問題

一晩6%我覺得合格

我知我人品差

以前舊機仲未上pie之前都可以1%一晚
升咗pie之後食電咗

可唔可以重整一下人品差既問題機？

boot loop, 相機夜景？

我覺得係U 問題, 我以前用835U, 成晚先1-2%

845 待機都食電

人品包含住彩數嘅,一時運濟啫
會好嘅會好嘅

最多BootLoop同相機摩打有問題
大致上都無咩
夜景係佢軟件寫得衰鳩格

Gcam 解決到嗎？

唔算完全解決嘅,叫好咗啲
如果好著重影夜相就免啦

我著重selfie

依度有冇人用緊MAX PRO M2 ?
我想買部大電 雙卡 原生android機
大家對依部機有咩評價?

自己去試下機睇下接唔接受到啦
個個人要求都唔同
不過用主鏡黎selfie點都好過平時前鏡啲鼻屎咁大嘅CMOS嘅

我試左好多次架啦， 用廣角鏡selfie 會起格

貼牌機 USB2.0充5000電要耐啲，兩個大缺點

任何淫你 你食撚屎
block

有無試過用gcam?
不過一般ultrawide質素都會低啲

試過,係顏色上好少少
不過咁細嘅鏡組做11mm ultrawide真係唔好望有咩好質素

都係
之前都考慮過samsung部a80
個ultrawide又係唔掂，兩邊成像散到呢
仲要咁既定價
唔知s10個啲係咪好好多呢

黑256即刻有 128就等

block咗條擦存在感嘅傻鳩啦
晒氣又阻住討論

而家銀256又無現貨, offer 又完撚左
真係...

FB問過個offer佢唔撚覆

試玩過s10+ 好似係冇咁起格

條白卡佬周圍搗亂, sony耳機post同三叔post都中招

咩POST 都有佢, 仲要佢係咩都屌一餐,搵交嘈

新post link plz

你好，我地將延長換領期至8月30日。閣下憑劵於取機後可到換領中心領取贈品。謝謝。

成功爭取

唉 到底銀色八加廿六 幾時先會有貨